ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （23）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger [全名King Roger (金博雅)，前名甘家豪，芷明前夫]
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)
吳國麟 >> 中出 (收數佬)
陳炳銓 >> 阿勇 (Ling前同居男友，小英老竇)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做過遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

回到家了

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，多數回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹獺小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸劇組人員喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（待續）

屌你唔食畀我食啦

鯨魚好撚慘

原來係因為咁先喊

鯨魚個下巴

鯨魚準備喊個一幕

第3節咁長嘅

你食開厹就咪食正常野啦

走啦仆街

雪芳說謊屌你奶

仆街仔,浪費食物

鯨魚

即完

終於知點解喊到咁

蛋包飯喎

我都想講

影到好肥

牙榮又整喊老婆

我間中

戴口罩見唔到

喊到我都痛

有肉地

LM

你尋晚食咗

陳 安 立

飲醉酒

好撚sad

可以再斬開2節

頭先第二節短呀

幾好咁樣睇比較連貫

我老公真係得意㗎姐

林世榮正仆街

牙榮正仆街

你又唔睇

我覺得佢應該啱啱插早左廣告

又入廣告

實sad ending...

Nami同Juju

我代你哭原來係撚頭唱俾鯨魚

點解

鯨魚有雙下巴

會重溫！！！！

奀星近排好似冇咩新節目 係咪畀人雪咗？

我間中搵老公

做嘜9 打瀉兜飯

Ben Chau?

收番

你星期日都唔睇講黎做咩

我今日食咗咖喱蛋包飯

都冇人食咪倒

一姐個樣好白

賓周

3歲好出奇咩

又要講下一姐塊面白到喪屍咁

何來雪 本來就冷凍人

屌真
如果那個他不愛護你準我代你哭

上去搵鯨魚都好吖....

等炒？

強尼？

幫唔落以前嘅阿榮啊屌
屋企有個唔撚顧家嘅人真係好身同感受

fwd.終於有個識講香港話

重溫咗喇！！！

Tsao
支那人嚟

呀Ben硬晒

好假的肥仔

點cap 圖？

很喜歡暴龍

係咪得罪花蛆

有名叫奀星

暴龍b啊

全新細細盒地捫出品栗米粒

呢種扮對話其實兩個人都係講緊資料嘅廣告好肉酸

陶傑都係姓Tsao

辛苦晒

爭寵失敗

垃圾廣告

食緊鹽酥 G 飯

我sp

唔怪之得連陣B星期日都唔睇佢節目

圖呢

屌啊
賣基本法廣告嘅屌

一國兩制已死啦，基本法

你收皮啦白卡佬

牙榮會死？

尋晚食加藤屋牛肉鍋

最後一節啦

陣仔喺邊度食

邊有得爭，花姐梗係捧自己親生。

屌你老母

鯨魚孤兒 最尾做左好人
呀榮有個仆街老豆做左仆街
想暴龍哥做好人 所以將佢變孤兒

政府廣告，冇錢收仲要硬食

Hello ShaRon!

應該係Pre funeral

區嘉雯係ted老母
咁佢老豆係咪太保

Sarika

rip巴打

大眼cool幾正

小組討論正式展開！

見家長見到咁

咩事呀

坐到相睇咁

準備睇你講收返

Emma

又係機會sell保險 仲要張張都大單

太保老婆

屌相睇

Interview咁

乳癌爸爸

Emma 好似幾正

Mon得咁貼

Hi Mishy

叫人知難依退

芷明慘 feel到餐飯好大壓力

你啱

唔收

呢個情節咁cctvb既

有追post

講完呢句仲大壓力

尷到

已經估到佢會講乜費事理佢

自己人

擺到咩落佢面
比面色佢睇

佢打飛機都嚟唔切

區嘉雯！

尷尬癌發作

點解要叫芷明黎

呢到好Cctvb

收返、屌你老母、XXX好大波

以為佢想溝牙ted

老母驚佢嚟分身家呀 ？？？

尷尬到

尷到傻

個老母都幾仆街，特登分開牙科同芷明

我萬珠莎華就最講道理㗎啦

？？？？？

屌你奶媽

串緊佢唔係呢個圈子既人

當你係客，即係無行

wasabi奶閪

尷撚到

生日會

芷明好撚慘你個仔R吹水又唔係佢想
整咁大個飯局黎玩鳩芷明

應該關本八卦雜誌事

宜家有一句新嘅 屌你奶媽

驚閪咩 間鋪本身都冇客

Charlotte 都ok

要死喇

知自己個仔氹佢，要佢知難而退

真係係便利店搞

照請佢飲一杯 豪到

有聲

ted老母好似都幾正

多謝英絲安慰
雖然慣曬，但係成日都好大壓力

睇到以前嘅阿榮就會諗返現實

成餐飯背脊骨落

應該反守為攻，直接sale保險，保險sales最厚嘅就係面皮

唔講
一陣又多啲人陪我排隊

jm9

成餐飯唔講野

厹神餵你？

放心 佢實會翻兜用

芷明捱得過啦

放落口咁同步

柒週刊

如果係就正

好tvb呀呢幕

屌

小英老母個波都幾大

陣仔幾靚仔

以為全程唔同佢講嘢添

餵埋你

講嘢有骨

餐飯咩事

原來太保過咗身

句句都有骨

仆街到

芷明好撚慘
你個仔R水吹又屌埋芷明一份

陣仔自私食

食物殘渣唔使鋪㗎

好老尷

個寵母咁講野嘅

餵咗你先

原來太保發左達

佢主要係想po自己個樣

開始串到仆街 正

食咗三分一咋

我鍾意打機多啲

同厹神好似樣

想陪你食

屌你thor一句都唔幫口
做男人做到咁

屌你老味咩臭閪VIU
十幾分鐘斷一次

西太后個樣西到

我餵緊你老母

擺到明裙腳仔

佢哋兩日通宵嗰日咪太保過身

我以為會問媽媽你幾時死

又 1881

芷明無啦啦俾人寸

牙科

iPad唔斷

Ted 又唔幫手解圍

屌你牙科真係冇撚用

成日都咁夜雖然我都係

芷明:

我餵緊你老豆

有錢佬一早買左啦

屌你
牙科 廢jer

牙科呃人 芷明最憎人呃佢

吹呀

最慘係芷明啊投胎界KOL

職業係兒子

抵死啦牙科

佢呢個安排真係好撚差

碟雞痴住張枱

on9 ted

屌你垃圾科

Kol好柒

我餵緊暴龍哥

thor

係咁I’m very sorry

哇屌,咁撚樣陰鳩芷明CLS
有冇腦

同一姐個ex有得揮

洗咗手未呀？

淨係同花蛆食

好warm啊大佬

暴龍哥餵緊我

音樂又嚟

阿ling係咪冇另一套衫

遮哂個樣

Nami

7仔生日派對仲要有骨妹

阿南個仔咁撚柒

啲貨唔使要

d野食幾好食都冇用
去便利店食野仲開心

阿南呢個look好正 純情

對波係個細路頭上

多謝 多謝 多謝

又有煮食Bgm

cls 玩食物 有冇家教架

明知個老母唔鐘意芷明,強行帶芷明食飯
有心靠害多過想解釋喎

wasabi崩潰

南哥&仔仔

on9 人地阿媽點諗關會春事咩
女朋友又唔係
咩關係都冇
又唔係佢下屬 等佢開飯

唔好玩生果

性器南

Suzuki同其他小朋友打成一片

餵緊你食妄食症既藥

suzuki

再嘈掟罐頭

唔好玩水果

suzuki冇違和感

唔好玩水果笑死

就嚟擺上個仔個頭

呢個生日會又真係幾難忘

汽水零食放題，小朋友開心死

Wasabi 矮過e細路

CLS扔生果

個cake

Wasabi: 唔好玩生果

幸福賓周

我南

好想同 Nami 玩波波

不要玩水果

強尼都係 屌都未屌中風
沉船扯唔起 切撚咗佢啦

香港人會唔會經呢套劇之後由m記生日會變7仔ok生日會

唔好玩生果呀喂

Wasabi同啲細路一樣高

生日可唔可以飲酒食煙

阿南個仔塊臉圓碌碌好Q

好宮齊集。

蘋果唔掟得

臭西老母

同隔離個細路唔爭幾多

我見唔到佢 bend in太深

佢跪低左

仲以為係pre funeral

佢想搶返啲生果

準備黎料

又聽錄音

又有喊位了

感覺又要喊..

Me2

夜闌人靜唔好亂黎啦阿榮

最後一次幫暴龍哥慶祝生日

唉屌 又催淚彈

唱歌果陣企係到好似都係高半個頭多d

重點係就完

要喊了

個電話

鯨魚用csl

又聽

生日果日 自殺？

又要幻愛?

又打俾老婆

又嚟

嘩我屌

又聽鯨魚錄音把聲 重要錄埋音

笑撚死如果係真應該全場呆左

哭撚咗

嘩屌

真係自殺

無cut到電話

呢度咩台啊大佬

喂呀臨尾又嚟

屌 又想喊

未cut佢電話號碼

屌 又想迫人喊

你都好好牙榮

屌 好虐心......

還未答謝你 曾付出的跟你沒法比

喂呀臨尾又有喊位

咪咁癲先

揀生日果日自殺
咁撚識揀？

玩生果都好

你終於唔係串我

又要喊

呀榮有病

搞錯啊 又整喊我

唉

可唔可以唔好咁催淚

點解唔去大排檔

做咩唔去大排擋

唔好再幻愛喇
阿榮加油啊

仆你個街 以前又唔珍惜個老婆

代你哭

心理追兇咁
馬國明入房見唔到湯

應該最後係自殺
根本一直放唔低老婆

睇到好心up

我代你哭

屌你導演

次次都臨尾先搞到人喊

準我代你哭

首歌

若痛恨誰讓我代你痛

唔好自殺

又催淚...

咁又一集

23分

屌呀
23完

幻愛幻到當咗真
佢真係靠幻愛頂撚住

得不到多麼好～

回覆佢既永遠只會係一把冇感情嘅機械聲

2222

咁快完

23

下 咁撚快完

還未答謝你

下下埋尾就放催淚彈。

而家係「你令我哭」呀

鯨魚：我以後都去唔到

有本事唔好睇

牙基唔好自殺呀 唔係暴龍哥點算

又要等兩日

屌你咩 23分 viu高層你同我出黎
我要屌撚死你

完成請按一字.....

唔好呀

屌又有厹神

唔得

最後五集啦

24分

愈來愈早完播歌播到完場

插曲好高質

自殺都咪揀節日 生日啦

邊個唱認真麻麻地

真係最後五集嘞
阿榮可唔可以留到最後

你愛人

小明版本？

方皓玟
想聽鄭中基ver

我屌

魯庭暉：你嗌我呀?

佢假架，林世榮
你望住我

真係會死

我發現果個蛋捲真係蛋捲
知有呢個人但係冇跟過佢streaming
淨係知佢唱歌好難聽

主題曲永遠只係預告聽到

片尾咩事 喪禮

屌真係死左

我屌呀

真死

應該下星期每集插一段大家既說話

唔撚係呀大佬？？？？

似病死喎

暖男爸爸＝撚頭！？

唔想完

但個安息禮啲人唔係好sad

似真係會死

點解自殺呀牙基

究竟自殺定有病

帽事嘅

希望真係死

牙榮

屌唔撚係嘛！！！！

食藥似病死

温情親子劇？温情？
邊忽温情呀屌你viu

wtf

今集開頭咪有囉

會唔會係TVB啲假死咋

似有病所以先死

中基唔好死啊啊啊

搞咩

阿榮肯食抑鬱食藥?

定係波哥死

係咪因為幫人所以死

今集開頭嚟㗎

唔係真係死左掛

死咗？

唔係有一幕鄭中基睇住暴龍哥畢業㗎咩

刀片準備

記得買保險

希望唔係自殺死

冇乜父子戲

似係太掛住
同時今集都講
佢開始見唔到佢老婆
搞到食藥自殺
有可能係咁

唔好啦

6樓後座 笑喪

應該係
每集講一個人

到強尼講 真係死左

一姐去到喪禮都係坦胸露膀
抵祖堯屌佢

應該黎緊一星期每集開頭都會有唔同人出黎發言

唔好咁樣啦，好老土喎

估唔到

不過可能Acoustic ver.
太多抖氣

撚頭
成為暖男爸爸 二代目

仲有5集咁快死!?

啲藥似係抗抑鬱藥
好似波叔前幾集食個隻

都可能係英文miss嘅治療嚟
有一個治療方法係類似呢啲

希望係假野

套劇變鯨魚保險

叫魯庭輝個大老闆

淫娃

似食情緒病藥多啲

屌 明明喊緊都變笑

八婆

阿榮係咪最後會死

套野之後改名叫後宮媽媽

Viutv我屌你
好撚sad呀

喊咗

屌 仲諗住問片尾點解個個着晒黑色衫。。。。

屌撚到你屎忽開花

ViuTV個乞衣

淫底

我覺得係模擬喪禮

集集拖劇情又多ads，下星期都係儲埋睇算

繼承後宮

Richard個樣好Richard, 受過高等教育

玩咁大？

都似自殺多點會捨得暴龍哥架

定係其實阿榮一早就死咗，呢啲全部都係佢幻想，佢覺得自己生前太仆街，呢啲全部係佢嘅反省，反而鯨魚係冇死嗰個？

希望只係pre funeral

又係卧底

暖男爸爸（不舉）

唔要悲劇結局呀

可能天使

但暴龍哥完全冇sad嘅表情 㑹唔會唔關死事呢

睇到好撚sad

屌諗到都想喊啊

咁點解喪禮唔見鯨魚？

強尼一集
阿E一集
小英阿媽一集
芷明一集
暴龍哥一集

調整一下心情先

唔係啦 pre fuenral強尼就唔會自爆鍾意鯨魚

牙基RAP左?

如果個結局係咁，呢套真係變神劇

我接受唔到

你呢套係科幻片嚟㗎

方皓文版

牙尼.GIF

我南正到

如果鄭中基死嘅話
我即刻寄刀片呀

好撚正

咁解開埋自己心結姐

抑鬱， 都會用藥， 可能自殺， 但某程度上都係因病致死🙁

如果佢最後係流既話... 我會想講粗口

我突然間彈左喜馬拉雅星個樣出嚟

最後一集先走出黎講野

咁快手，就cap？

咁芷明佢地就唔會識阿榮

應該自殺咗，試過兩次有自殺念頭，一直抑壓內心個情緒

無啦啦同個fd講 我想砌你老婆好耐咩

butterfly effect?

點會自殺你捨得暴龍哥咩

仲刀片?成把電鋸放係佢地枱面啦
逼撚佢地睇埋播啲咩出黎
下下23 24分完 豈有此理

原來是友情 尋找愛情

平日做人都已經好sad架啦，睇套劇都仲咁sad

榮: 仆街DNA 唔好跟我好過啦

點解成日都要講砌
撚頭好純潔

跟Lantau好得幾多

其實第二次自殺就已經死左，唔會咁啱都係芷明㩒鐘救佢

就算別離後我亦會痛

係 得不到愛就扯唔起 點砌

頭先cap定

唔會真係死既，viutv d劇同大台唔同，點都有d野你估唔到，好係假設性無罪，唔到最後都唔知梁漢文有無搞黃敏奕

咁快結局篇

唔捨得

應該最尾係榮哥拍手穿越返去搵鯨魚

個tone唔同 我估拍定2個尾
可以死左/可以冇死
睇之後佢地決定/大家反應

編劇同導演應該去book定驗肺炎，驗完攞住個result同passport直奔機場

李 Richard

我要睇啲開心嘢

你知道唔知道係早霸王嘅，所以你得打上去早霸王呢個option咋Lantau

點cap 架，次次你都好最快手

今日miss左 不如就下星期5打去 順便宣傳下

厹神嗰個妺幾正

眼鏡娘

Viu節目都係準時搭正開始 咁好自然上一套會早完

呢幾日佢地好走啦

播咗就走唔到

大雄自閉？

大暴龍sad wo

屌你老母，阿榮死嘅話，暴龍哥點算

會唔會係鯨魚死前既諗法？

唔似

好慘，3年內至親走晒
其實阿榮真係好sad、又好貼地，鯨魚嘅死佢先覺悟，一直幻想鯨魚係到、loop佢把聲。
一諗起鯨魚話: 林世榮係一個好好嘅人，唔需要做咩測試。就覺得超sad
佢自己勉強去生活、覺得自己係無事，俾正能量人。但自己又走唔出自責，覺得自己係個死仆街。遇返親生老豆嘅基因論更覺得自己係垃圾。
佢好需要人哋支持，特別係鯨魚嘅肯定、原諒。
我相信套劇每個角色大家都會有共嗚，可能你係榮、lantau或者係鯨魚。
Viutv幾套戲都好深刻印象，教束、二月廿九。呢套真係好有感而發

唔好咁 死完老母死老豆 好撚慘阿

Nami
(P.S 樓主係女嘅，只係覺得Nami身材好好）

希望喪禮只係牙榮嘅幻想嚟啦

但又好真實

我淨係想要good ending咋

Viu 節目表果度有暗示，有興趣去睇下，唔係度講

我都係慢慢睇算

其實講左佢老豆有抑鬱症

睇嚟遺傳左，應該自殺

咁暴龍哥點算？ 佢得5歲咋

唔想睇呢D 慢慢感受下/再睇多次仲好

Hello 南哥造星加油

睇黎阿榮都係死緊

Only know you love her when you let her go

有鯨魚版我代你哭未

一開始睇都有諗係生前葬禮
但芷明講既野同暴龍哥個表情又唔似

希望最後一集阿榮會走返出黎講野啦

未試過係便利店開party

睇完 根本唔係暗示
完全講晒

旁觀人睇阿榮 都幾幸福 又重囡 又好人 個仔又乖 又有老死
自己內心其實好內疚 套劇真係帶出到抑鬱症真係唔可以忽視 就算主角幾好人都好 睇唔開就係睇唔開

咁唔想劇透既就唔好睇，小心劇透

千祈唔好死呀 太虐心承受唔到

點解個仔係到要自殺 雖然佢怪自己對老婆唔好 好後悔

仆街手多睇左

想做烏龜

不過冇人去安慰吓暴龍哥
好似有啲怪
唔通係俾暴龍哥有心理準備
搞場大龍鳳出嚟？

睇完呢集又靜左咁坐左一陣

我都係 啱啱睇完

電腦

呢個位， 店外經過嗰兩個男大好似樣！

同埋... 有乜理由有人喺便利店開party唔望多兩眼～

後勁太強....

點解個喪禮會冇阿南同suzuki
同埋初初我以為套劇阿南會係一個頗重要嘅角色
點解好似同個路人甲冇分別
啲戲份重少過阿E老母

who?

因為係生前喪禮
應該係暴龍哥生日果日搞
永遠唔會忘記5歲既生日
利伸：9估

生日咪係便利店搞咗生日會囉

本身留言好似同緊老婆傾計咁
到左後面聽電子錄音個對比灰到
好似提緊佢喂屌, 你老婆死撚左喇, 醒喇仆街

以前鄭中基就成日miss鯨魚msg
依家到鯨魚唔聽佢電話喇

之前有一集咪提過鯨落, 原來mirror個Ian係有首歌叫鯨落
唔知viutv係咪專鳩登, 不過首歌又真係幾好聽

鄭中基到最尾真係死左？

原來係方皓玟，以為係鯨魚唱

叫咗你唔好

From 暖男爸爸 Facebook

//參加方法：
1⃣ 讚好 暖男爸爸 Single PaPa Facebook/IG專頁
2⃣ Share呢個Post
3⃣ 留言你一句最深刻的對白，再tag 2位朋友
4️⃣ 填寫以下表格：

📍活動截止時間：2020年11月16日晚上6時正//

已貼堂

呀E入榮間屋無閂好門

諗唔明Nani老公點解要離婚

Cls

睇完預告
再睇劇透

如果真係呃足咁多次真係要搵港父X曬九龍灣佢

好耐冇睇港劇
咦套高汁 選角好 配樂一流

終於睇曬前面十五集 星期一可以睇live

唔係 係阿榮間屋任入

你嘅心情如何

冇保險claim

好空虛暴龍B好得意
同埋終於唔使驚比人劇透

而家先睇返
預告係講咩

從來只有ViuTV劇透自己

我地呢d住深山既冇事

我媽問我點解阿榮會死左
好似我整死佢咁

笑咗

你答佢係人都會死

佢用好嚴正語氣問我
我要問你呀，阿榮點解會死左架

我都唔想佢死架

屌你全尼
好人好姐做乜痢狗 枉我地咁多曼撐你

佢有下巴咩

仲話教得佢好

他只是個孩子

話說花蛆個廣告居然有喺 cctvb 度賣
唔好問我點解知，因為我都唔想睇 cctvb

開下個禮拜既節目表畀佢睇 睇完佢就知點解

節目表有劇透?

搵得花蛆賣廣告都知間公司on9啦

慎入

唔好啦
順住睇開心啲

你有道理

今日先睇返昨日個集

想知方皓玟原本個角色係點

恭喜你上咗 FB

點解可以咁快手

擺明有 mon post 啦

笑死

賓妹英好威

我個B q到

位已上

咁夜都未瞓醒

好過你有妄想症

好想要tote bag

微臣董昭先行告退~~~

錯post

想問問頭幾集 阿榮 同 Ling喺間餐廳傾計，暴龍哥同小英喺旁邊玩嘅

想知餐廳位置🙏🏻

冇fd比我tag

假ac

細暴龍B鐘意黃色

miss左岩岩睇番禮拜五果集
點解暖男爸爸要死

呢個故事越進展變左個講後悔既故事
同當初諗好唔同

Mega box

9樓

Thx Info

自殺有

見到魚香啲結婚相以為係劇照

我覺得係想sale保險嘅重要，又留左舊錢比個仔個啲

鯨魚今日結婚

咁結局既話我屌撚死viu

尋日呀嘛？

琴日
真係巧靚

更正翻 尋日結婚先啱

睇返啲新聞好似唔係好多人去
感覺好似冷清過幾個星期前kaki結婚好多

睇到想喊 好沉重依兩集

覺得劇入面靚d

應該專登tag歌
大棚檔都有提一生懸命
而mirror anson lo正正就有首歌叫一生懸命

孖蛋腸仔飯

我一直以為自殺冇保險claim

live導演話唔係專登tag 拍嗰時未出歌
唔知係咪真啦

三刷緊，鄭中基個慈父樣真係同以前形象差好遠

食太多部隊窩喇

牙魚咁後生封盤係幾慘

間鋪其實係邊

係 其實睇完個人有D灰灰地

成日影住對面大館架啦

之前呢個位開過pepe

一所btw

唱歌又好聽又有創意

原來呢首係佢cover

仆街，今日刷返星期五個集
做乜撚野呀你個編劇
同我準備食刀片啦
點解要寫死暴龍爸

其實個喪禮會唔會係
佢個仔係前幾集問過爸爸死左會點死左去邊
但爸爸好快閘左佢....所以會唔會呼應緊依件事
我都唔想爸爸死
但依一集第一個畫面就咁，有點草率

係咪之前有人冇落佢名share咗係片出嚟?

佢真係好正

到到cls

唔睇造星都唔知佢原本想唱歌

好耐之前見過佢尖咀busking

鄭中基上口水

未放工聽唔到，都係等重溫

你就好啦

當時未知係佢, 我youtube search佢大名睇返當日嘅片先醒起

下次見到一定瘋狂影佢相

deliveroo廣告把聲真係鄭中基

Ashi點解唔參加星3

佢唔係行偶像路線嘛～

超靚呀個模型

偶像唔易做呀

仲有撚太撚

平時電視版本冇佢

我Ju

我老公好可愛

係 陣B好可愛

暴龍哥咁快冇晒老母老豆真係慘

我老公真得意

係 海XXXXX特 好得意

個白卡佬係你老公

呢個同你一對架

閪女人

juju同我先係一對

結局篇（1）倒數4分鐘

又妄想症發作

開波

咪係囉 明明係佢契家佬

點解你會live

最後五集

又屈我

佢就嚟會話雪芳說謊好大波

早左落堂 係巴士睇

係歌呀屌你老母

終於有歌聽啦

有歌聽

對佢嚟講鄭秀文都好大波

留名又冇人唱

終於有歌聽

有主題曲

歌！

有歌呀

歌呀屌你老母

有歌

結局篇先有歌聽

屌,終於有人聲

今晚有主題曲

有呀哈利

珍 佢係女人都話大波

終於有啊哈利

係咪要播曬成首

又返翻去喪禮現場

一黎就洋蔥

撚頭講野了

女和音好撚正
係邊個黎？

頂 加埋隻歌一開始sad撚到

牙基點解要死

撚頭

一開波

死咗

點解開始節目仲繼續播歌

俾暴龍哥咒死左

鄭中基死咗？？？

其實點解死左？唔明

仲有五集
死咗點搞

點死

問咗十幾集都冇人知

最尾都係冇同牙ling一齊

如果係方力申咁講好似有說服力啲

撚頭阿榮老豆老母一齊走佬

Suzuki

好好聽一嚟就催淚彈

前個幾集播得小，補返

有機

又好似真

高抄

一姐仲著到咁淫

終於聽到主題曲。

強尼鐘意阿榮咪幾好

倒敘 我估到最後一集先交代點死

剋死老豆老母

點解會死㗎

比你地聽哂全首

八婆!!!!!!

死左

典解啊ling唔係未亡人feel

大家恨咗好耐嘅全首主題曲

你地話唔播啊嘛 而家成集都播

lautau話有野瞞住佢
我以為係：

變烏龜

會唔會只係為暴龍哥教育咩係死亡咋

即是牙榮未見到暴龍哥大個就死咗

唔出奇

智高

唔洗看鋪咩

讀錯左eva

我老婆係大嫂

鯨魚係劇入面靚過佢真人好多

講大話就係放棄自我既開始
就係痛苦既根源

呢啲係咪叫愛屋及烏

E va?

玩咁大

女人

今集應該講 lantau 咁迷鯨魚

正想講

Wall - E ?

好賢妻feel

暴龍仔

絕對有可能 因為暴龍哥唔知咩係死亡

又唔見你愛Juju愛埋我

櫥窗左邊有手足figure

男人玩高達，女人唔明白

我同lantau識嘅野都差唔多

隻沙撒比就係咁黎

阿榮真男人
鐘意巴尼

沙薩比

余香凝

鯨魚咁撚熟嘅真係

買兩隻沙薩比既原因

因為JuJu同你無任何關係

鯨魚透透地

高達保險

真係好老婆

現實有無識高達又好似Jennifer咁正嘅女仔

做老婆生活點過

+1

完全聽唔明

自護萬歲！

以識高達
大大加分

嘩屌鯨魚Wifeable

好tvb

3P

第一次睇劇咁仔細講高達。

點解兩盒咁都有解釋

塑造到佢好好

鯨魚真係好好

魚香會否太正

痴線 完美老婆

Lantau係強尼？

雙飛呀！！！

咩rg, mg, hg唔知乜黎

自護萬歲

sazabi係一年戰爭？

一盒儲一盒砌

強尼

rg 沙比 砌撚死你呀
rg 命運我都砌左10晚

買模型就係好老婆

想要余香咁嘅女友

點解冇腳嘅？

俾我就攞鯨魚黎砌

推 推爆佢

一年戰爭但買沙薩比

Lantau 內心有咩感受

咁嘅老婆邊度搵

馬沙真係型既

攬炒

仆街 無睇高達呀我

完全聽唔撚明

沙煞比幾時變一年戰爭

ViuTV再暴走啲

呢隻RG出咗都未夠3年

好酸

用攬炒逼人進化

算係咁啦 有做下功課

笑死 馬沙經典對白

點解你揀渣古唔揀高達有弦外之音

一定係砌你買果盒先

砌鯨魚好過啦

紅色3倍速都叫聽過

中出

兩盒都係我買

SIEG ZION

又中岀

啱啱出隻自護號rg都好靚

係囉我仲以為自己記錯

有個陪自己鍾意埋同一樣喜好嘅伴侶
超幸福

迫人類進化

咪就係

做咩鳩

好亂
而家有三個時間線？

又中出

戇鳩仔

寓意阿榮d後宮一d用黎砌，一d用黎儲

肥仔釘

知唔知間模型鋪係邊到？

砌完就會有暴龍哥

係

完美老婆

原來門口果兩盒沙剎比咁嚟

毒撚中出

1年都無

原來去溝尾而

好尷尬

CLS

wasabi一抬高頭就見到對波

好on9

明明係： 個監視器香咗

真人都好靚

中出直人

中出只係毒撚

有溝女唔算毒啦

肉償

0093變0079

連兵仔都做唔到

馬伕

肥仔釘係咪同提子駿,JAME拆左伙?
我見提子駿同JAMES拍有港台節目

馬夫

好毒

中。。。

中⋯⋯

中⋯

中...

JuJu是我的

叫中...

「中....」

字幕唔出得

中出變咗中...

...吹

叫中出都無乜野？

我諗佢係想講UC機體

潮吹

興趣

中...
...吹
過唔到電檢？

叫中出都冇乜野???

中

這名字

潮吹大師

咁不如叫潮吹呀

興趣唔得嘅？

中...
...吹

叫中出都冇乜野？

中出潮吹，字幕無出曬

笑死，叫潮吹

蔣嘉瑜

咩吹

鳩吹

個湯殼跌左落兜野到

又中出又潮吹

中出
興趣

41

叫中出都無乜嘢不如叫潮吹

stephy 好正

stephy

中出是最好的

兩盒一盒砌一盒儲

Step by

潮mute埋

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （24）

真係好多人咁做架

少左盒傳教
正路係要買三盒

合理

其實wasabi望唔望到煲入嘅啲野

Stephy

有鯨魚做老婆，死而無憾

見到very thanks them都覺得老啦

中。。。
。。。吹

又有洗腦地捫

好賤

中出同潮吹